原來poly入面而家好撚多臥底!!!!!!

個廚師話立場段片播出兩個鐘後就有人跟佢!

push

得定多啦
可能已經影晒相

根本就好多上星期開始已經有

真係想像唔到入面情況

點會唔多
KEEP住監視睇下佢地有冇離開既計劃
再加借機用針孔喪影大頭
走到都TRACE到

之前睇高登live都話有卧底
我仲以為講笑
原來係真

前幾個月已經一堆, 呢幾個月少左臥低狗出黎突然抓人
大家都知佢地做緊乜啦,我懷疑佢地就係風向狗
同埋引學生入局, 順便影晒你班仆街罪證
真係要思想BE WATER

it's normal

推

我都有睇
係堅架

出奇嘅係大家而家先意識到

肯撚定混好多入去
甚至就算真係走哂，都有d臥底會留低
等出面d人想救佢地而擁上街，防暴再圍捕出面d人

邊度有講俾人跟？

正解
想知邊啲係臥底
其實好似玩game咁
大家唔好講自己既野
一講啲狗都知
但啲狗唔會比自己餓親
所以佢地會定時搵出口食狗飯
你搵人觀察住啲人既去向就知

2:00
「立場段片播左兩個鐘就已經有鬼跟我」

屌你不推文回覆